（玩具撚） 賤收LBJ波衫

收大量LBJ 波衫

每件20 蚊收 咩碼都要

拉

香港人好善忘 留係到一年半載 400 蚊件放出去大把人要